[訃報] 《君生》漫畫家恵口公生去世 享年23歲

rip
原來佢係用主角把口表達自己求生意志

2020年點解咁多悲劇

夢想筆記

要佢3卷收皮(仲要非戰之罪)好打擊佢...

睇佢啲短篇，被武肺間接害死

死因

冇講

支那網有人咁講
作者係twitter都有講書店因為武肺關門 佢第一本賣到好差

又唔見鬼滅賣得差

第一句條友係咪睇篇武肺自述係光頭而9up，老師係女嚟...
唔係咁鍾意隨便地講死者心理有問題既人，至少佢既創作都係傳遞正面求生訊息

佢twi 宣傳之後電子版賣得幾好，但2卷發售日都係被決定3卷斬(同一日入院)

死因係咩

今年真係流年不利

有傳係腎不全

睇錯左袁生

居然係因為呢一篇新聞令我去睇到呢本漫畫
睇左一本咁有意思 但沒有完結的漫畫
R.I.P.

佢屋企人最近幾日開咗個追悼Twitter ac

一篇佢屋企人既訪談